習大大到底睇到葉蔚琳慘況未

大埔死傷者真係好撚慘
應聚焦善後時 俾隻癲婆發死人財
死咬調整方案不公 根本個個有得益
人地覺得佢on9又覺得係打壓
大大聲聲嗌 死而無憾又出黎懶地硬

最嘔心一副喊晒咀臉求習雜
講副尾又係為錢 仲要自己計錯數